export const questions = [
  {
    question: 'Do you have an uncomfortable sensation on the skin that prompts scratching?',
    translation: 'هل لديك إحساس غير مريح بالجلد مما يؤدي إلى الحك؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have pain or discomfort in the joints of the body?',
    translation: 'هل تعانين من ألم أو انزعاج في مفاصل الجسم؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have sores or lesions on the tongue?',
    translation: 'هل تعاني من تقرحات على اللسان؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have loss or deterioration of muscle mass?',
    translation: 'هل تعاني من فقدان أو تدهور في كتلة العضلات؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have an unintentional increase in body weight?',
    translation: 'هل لديك زيادة غير مقصودة في وزن الجسم؟',	
    options: ['Yes', 'No'],  },
  {
    question: 'Do you have feelings of unease, worry, or fear?',
    translation: 'هل ينتابك شعور بعدم الارتياح أو القلق أو الخوف؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have rapid and unpredictable changes in emotions or mood?',
    translation: 'هل لديك تغيرات سريعة وغير متوقعة في المشاعر أو المزاج؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have difficulty or discomfort in breathing?',
    translation: 'هل تعاني من صعوبة أو عدم راحة في التنفس؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have discomfort or pain in the digestive system?',
    translation: 'هل تعانين من عدم ارتياح أو ألم في الجهاز الهضمي؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have Ache or pain in the head?',
    translation: 'هل عندك وجع أو ألم في الرأس؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have sore, red, or irritated skin around the nose?',
    translation: 'هل لديك جلد مؤلم أو أحمر أو متهيج حول الأنف؟',	
    options: ['Yes', 'No'],  },
  {
    question: 'Do you have urine that appears yellow or darker than usual?',
    translation: 'هل يظهر بولك بلون أصفر أو أغمق من المعتاد؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have a low-grade fever or a slightly elevated body temperature?',
    translation: 'هل تعاني من حمى منخفضة الدرجة أو ارتفاع طفيف في درجة حرارة الجسم؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have an impairment or changes in vision?',
    translation: 'هل لديك إعاقة أو تغيرات في الرؤية؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have pain or discomfort in the knees?',
    translation: 'هل تعانين من ألم أو انزعاج في الركبتين؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have rapid or increased heart rate?',
    translation: 'هل تسرع ضربات قلبك أم تسارع؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have the presence of blood in the sputum?',
    translation: 'هل يوجد دم في البلغم؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have Readiness to be easily annoyed or provoked.?',
    translation: 'هل لديك استعداد للانزعاج أو الاستفزاز بسهولة؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
  {
    question: 'Do you have pain or discomfort in the abdomen?',
    translation: 'ل تعاني من ألم أو انزعاج في البطن؟',	
    options: ['Yes', 'No'],
  },
]